# Продажа квартир в Санкт-Петербурге — анализ рынка недвижимости 
## Проект в рамках обучения на курсе Яндекс.Практикум - Data Science

В этом репозитории моё решение задания по Исследовательскому анализу данных

## Примечание
Т.к. файлы .ipynb отображаются в bitbucket некорректо, я рекомендую воспользоваться сервисом [nbviwer](https://nbviewer.jupyter.org)
и вставить ссылку на raw-версию файла .ipynb из репозитория 

## Описание проекта
В вашем распоряжении данные сервиса Яндекс.Недвижимость — архив объявлений о продаже квартир 
в Санкт-Петербурге и соседних населённых пунктах за несколько лет. Нужно научиться определять рыночную стоимость объектов недвижимости. 
Ваша задача — установить параметры. Это позволит построить автоматизированную систему: она отследит аномалии и мошенническую деятельность.
По каждой квартире на продажу доступны два вида данных. Первые вписаны пользователем, вторые — получены автоматически на основе картографических данных. 
Например, расстояние до центра, аэропорта, ближайшего парка и водоёма.  

| Название проекта | Сферы деятельности | Используемые навыки, инструменты и библиотеки| Задачи проекта |
| :---------------------- | :---------------------- | :---------------------- |:---------------------- |
| [Продажа квартир в Санкт-Петербурге — анализ рынка недвижимости](real_estate_analysis) | Интернет-сервисы, Площадки объявлений, Услуги для бизнеса [b2b] (аутсорс консалтинг аудит), Стартапы | *Python, исследовательский анализ данных, визуализация данных, предобработка данных, math,  pandas, numpy, matplotlib, seaborn* |Используя данные сервиса Яндекс.Недвижимость, определить рыночную стоимость объектов недвижимости и типичные параметры квартир |


### Repo owner: ###
*Mikhail Bedarev  
* Contacts:    
   - mikebedarev@gmail.com  
   - @CmonYeah (telegram)